今日溫溫下書...

此誠危急存亡之秋也
虛心納諫、開張聖聽
親賢臣，遠小人，遠賢臣，親小人。

臨表涕流，不知所言

利申：中學生